[大灣區音樂節] DJ SODA 好撚正

屌你老母 港豬真係港豬
到今時今日都仲有人會去睇港共政府嘅維穩show 擁護大灣區榮耀
我諗好多巴絲都會知推行大灣區後有咩事發生 我唔係依到詳述
.
我開post嘅原因係好希望大家可以屌下身邊嘅每一個去睇show嘅on9 大大力屌醒佢地
尤其係果啲up ig 睇DJ乜乜乜打碟 仲話「好high好正好好玩」果班撚屌 睇見到想嘔
見到依班人 前一個ig story話遊行 下一個story去睇show 睇見真係好嬲
.
唔該大家 屌完佢地就unfriend佢地
唔好比佢地影衰自己

Push
遊行之後想搵個地方聽下歌 ?

齊來躍動大灣區 共享大灣區榮耀

今晚8點林鄭會喺紅館

重點幫手推呢兩個
一齊搵多D朋友仔去支持 ! 叫多D人一齊去!

推